呢d收機佬個價係高？低？正常？

買完Macbook 覺得難用想放左佢

但又怕比人厄

推

厄你老母

難用?

其實係我個戇鳩家姐貪佢個apple logo

買完先知原來os 同 windows 差咁遠

想放左佢

你咪當我5p

2x歲仔 打左十幾年厄

剩係個logo都值5000啦

買左九個月先話難用

其實佢一買返黎就話唔識用

之後叫佢上網睇下d教學點用

都學到小小既

但始終同windows 差太遠

佢唔想再學

早2個月已經叫我放

但唔得閒理佢

唔係依個呃咩

細個玩online game打開厄

細個打 唔代表啱

幫佢裝windows 用囉

打開有感情 打左十幾年 唔想改

我洗唔洗返去5p?

呃同厄本身都無(昆人)既意思,點解你打呃就得樓主打厄就唔得?

巴打你放幾錢？有興趣

裝個boot camp windows咁你咪可以用返唔洗比收賣佬

搞笑 一件事錯咗十幾年 人地提你 仲不斷反諷人地

有咩感情咁撚巴閉呀

死傻鳩

macbook air?

眼殘自膠

前排放左部09年 macbook pro 13吋
$2000
你參考下

$4000 同你收咗佢

你握鳩我牙

去dcfever search macbook air

點睇

收機佬收開4400 收左十幾廿年有感情 唔會加碼架喇
唔啱價就自己出去格價啦

係法老呀

連apple logo咁強大威力嘅賣點都無辦法令香港女性換os
咁仲有冇可能有方法令佢地用Linux

咁你咪刪走隻OS X裝隻Windows落去囉

比多你啦傻鳩

收機佬 邊間都好 你都預左唔會高價
如果唔係佢地食屎咩
如果你價錢係好重要
就係賣物 fb page, forum 搵買家接啦

買部新既都好平，收成4千好多下喎

真心傻鳩

8GB ram bor🤔

mac 都唔識用
繼續用你d 垃圾中毒lag 機window 啦

打埋d on9字大家仲理佢？

我呢排都想買電腦 4500放？

有冇保養先
有嘅話5000同你要咗佢

小你老母
大小多少都唔撚識分
正on9仔

5P都不如

4GB RAM都$5200

8GB RAM自己諗加幾多

又十幾年感情呀？

錯左十鳩幾年，錯開有感情

唉樓主 何必一錯再錯呢？
柒柒地say個sorry咪算囉 道個歉姐
我都道鳩左十幾年喇

裝windows比佢啦,大把大陸佬都係買MAC行windows

樓豬

你囉
d 呀婆做左幾十年人
食鹽多過你食米
唔會做錯事架一定